[548]PRODUCE48之所有參加者後續及IZONE討論區(485) IZONE出道一週年快樂!!

IONE全體成員合照
Vampire

[orange]鎮POST之寶[b]

[size=5]

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

出道一年快樂

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

一周年快樂

一週年快樂
咁快就一年

一週年快樂

唔係ione咩

一周年大快樂！
感激我遇上！

出道一週年得一相張
otr同我出嚟隻揪

感激ajy

歡迎下個po回復原狀

下個post變返油b以內？

LM 一週年快樂!!!

一週年粗卡

出道一周年！

希望今日會有V

一周年變晒團飯，不得了

咁就一年

一週年限定po?

一週年大和解

得返年半 荷包唔用以後想用都冇得用

岩呀

嘈油膩出道一週年快樂!!!

勿忘初衷

好快手

即係平時就同油割蓆，大時大節就唔割

做乜cut走你最愛既人

Lm 一周年快樂

Ok 下個post 頂置？

G持牙

Lm 等一周年V

一週年粗卡
下年可唔可以韓國出多啲歌

大和解

團愛咪返團愛po
騎劫反油po笑撚左

一週年 lm

一週年快樂LM

做咩唔開團post

一周年Lm

新飯lm
一周年快樂

你個名

一周年po留名

高朱既la vie en rose

都幾有心機

一週年快樂！
我愛IZ*ONE！
我愛權恩妃！

啲油飯等左好耐啦

Template都del埋，團愛ho ball

一週年快樂
我愛曹柔理

屌晒咁多個團飯 依家冇人反油

建議開過個po

do it

點解亂咁del template又改個po d野

係喎做乜del template

媽呀好亂呀

大和解?

挨鬆一周年粗卡。

柔理出道一周年快樂

LM

新人lm
izone生日快樂

1週年topic個名好似唔同左
btw, 1週年快樂
我愛IZONE

既然呢個po同之前有D唔同,係咪應該由1開始呢？

邊度睇到

punch time?

ok, 我仲未有時間追

其實我都未睇

long time no see

G持重新出發，重振團愛

hello巴打
你推邊個？

IZONE 一週年粗卡

團愛唔該去： ?
團愛post就係呢度!

對上一個留言係2019年8月23日 17:40:45

太多人 未認到名

I know I know
慢慢認

整得咁靚，擺上twitter tag埋阿櫻啦。

我都諗緊不過as a模型毒l, 我會上埋光油同滲埋線先

tag啦 之後會喺電台見到你

一週年快樂
我愛牙純

但阿純愛的是柔柔

一週年粗卡
我愛光北
我愛izone

肥hi咩事靚左咁多

肥hi變淑女

一週年都唔知開唔開心好

一週年快樂
悲觀啲諗就得返年半

lm

又講

唔loop點推post

仲有成年半 下年先諗都未遲喇

拿拿臨

開返油b以外？

推爆呢個post先啦

令我諗起仲有半杯水同得返半杯水。

仲有年半同剩返年半都sad

【MentMAMA官推更新】相關圖片1p

IZ*ONE將參加12月4日，在日本名古屋巨蛋舉行的2019 Mnet亞洲音樂獎頒獎典禮

又去禾珠主場

阿椰的手寫信為什麼帶了語音功能🤔

(WIZONE~~)

有聲

To.Wizone❤️

Wizone!!出道彷彿還是前幾天的事情,一起度過開心的日子,真的沒有實感已經一周年了呢…時間真的過的很快吧!和wizone在一起的一年裡,我真的很幸福!因為快樂的事情太多了,單說一件事好像很困難ㅎㅎ
通過izone成員們和wizone感受到了從未感受過的情感,我也成長了很多,自己好像往更好的方向奔跑著!能這樣守護我成長,為我創造難以忘記的回憶真的很感謝,以後也一定要一起創造美好的回憶!我愛你們,wizone！

-蘿蔔片兒💕-

To WI*ZONE
我們已經出道1週年了！
時間過得真快，嚇一跳。
想起來好像不過創造了一次快樂的回憶❤️
'和我們IZ*ONE成員相遇、和WIZ*ONE相遇不都是命運嗎？ '這樣想著。
以半份的苦痛有了成倍的快樂，以後也永遠一起走吧😊
知道我愛著WIZ*ONE吧？
WIZ*ONE，愛你們喲❤️❤️
Kkura

我諗起在奐 w1解散場大叫個幾下wannable
年半後娜b大叫個幾下wizone...

#sakumail 咁tag?

MAMA出席就等於有獎

逐個落台。

可以tag埋個電台tag嘅

希望有cj同otr嘅人衝入場話永續

加埋#さくめーる

跟住星船既人衝去同佢地開拖。

快啲瞓覺發個好夢

一齊重溫IZ*ONE CHU最初公開舞台
叻哥也

La Vie en Rose

O' My!

꿈을 꾸는 동안

Memory

當然唔少得Rumor

冇人記得1000%

仲有2條未po

剩係記得Iz*one版

1029個showcase一開場嗰段震撼到

都係唔quote了 太長

WE TOGETHER
앞으로 잘 부탁해

You're in Love, Right?
好きになっちゃうだろう?

成洙出聲永續佢地

[心]WIZONE 1⃣IZONE[心]
沒有想到，我們已經在一起一年了。這一年我們得到了很多很多的愛……而且我們izone也在不斷成長！
謝謝你們這一年三百六十五天的愛，我也會給你們更多更多的愛……
-我們最好的禮物，wizone，愛你們[心]-
——恩妃

To.WI*ZONE

WI*ZONE~!我是元英hh

迎接IZ*ONE一周年這樣寫了手寫信...
這麼快我們在一起的時間已經過了一年了..誰能把時間停止一下吧TT從La Vie en Rose第一次問候好像還記憶猶新時間真的很快啊
和我們IZ*ONE在一起的每個瞬間對於WI*ZONE來說是幸福的禮物就好了hh看著不管我們在哪都給我們應援，都等著我們的WI*ZONE就會正好有充滿力量趕快去找你們的這個想法

我們以後也要像現在這樣，或者更幸福的，一直一起.拉鉤!
From.元英

wizone
感謝祝賀我們出道一周年❤️
雖然在一起的時間真的過得很快
但度過了很有趣很幸福的時間不是嗎？
所以對未來更加期待了
一定要知道真的很喜歡wizone！約好了❤️
會傳遞很多快樂的！我也蓋章...love
-彩演上-

wizone我是惠元沒想到我們相遇已經一年了時間過得真快歲月過的真快啊那段時間很愉快也很幸福以至於不知道已經過了一年雖然一直都不善於表達從粉絲那得到的喜愛但是真的真的很感謝也一直想著你們（撒嬌？？❤️）因為wizone的存在izone才能那麼的幸福才能走到現在以後我們也好好的相處吧❤️ ㅡ ❤️ izone❤️wizone謝謝你們等待著我愛你們
-惠元-

coloriz showcon

隔左一年睇番好唔同feel

隔咗一年睇返啲izone chu
有啲感觸

不要再說了

拿拿臨 la vie en rose

To. WIZONE❤️
WIZONE~~ 從我們出道開始已經一起度過一年了！ ！ ！
回顧之前我曾想一年真的很長，但是為什麼我跟WIZONE一起度過卻感覺如此地快呢？我想是因為我們在一起度過了快樂且有趣的時光，所以時間流逝地如此之快❤️❤️我一直都很感謝感激WIZONE們❤️
我將會比你們愛我，更加愛你們❤️愛你們呦~

from. 只知道WIZONE的傻瓜，椰奶~kk

To：Wiz*one
出道已經一年了
時間過得真的太快了
這一年裡 我得到了許多好的經驗 也成長了很多
雖然也有困難的時候 但多虧所有關注著我的人們 我才能走到這麼遠的地方
無論何時一直給我們應援真的非常感謝
以後也會更加努力 成為更帥氣的hitomi
wiz*one 愛你們哦
-hitomi-

To. WIZ*ONE

那麼快已經出道一年了呢!!
一眨眼 那麼長的時間轉瞬間就過去了
托WIZ*ONE們許多應援的福，我才能自信地活動著。真的很感謝，會努力給大家展示更帥氣的面貌!!
IZ*ONE在這一年裡真的從WIZ*ONE那裡收穫了許多愛，渡過了非常幸福的一年，會成為更努力的IZ*ONE的!! 以後也多多喜歡我們吧~~
WIZ*ONE 我愛你們~

-奈子-

不能只有我看到

洗返眼

其實I.O.I散左之後無團特別紅，公司們應該都可能唔排除日後有重組機會

1000%只有PD美尾版本

睇你地講已經好sad

有聲。

你拿呀 violeta

攞拿野 Violeta

睇緊出道show con

奐仔

莫氏 vampire lalelulolala

哇cs

好似半個月之前就有

好想肥hi做我老婆
不停管住我

限定團真心要膊到盡
韓方唔該出多d爆歌比佢地
12人跳勁舞砌花式就最好睇
期待年末+mama表演

唔好再post啦，上個post俾風紀鬧要改去成人台

唔准

所以今個post先改左名？

下個回復正常啦

真愛

冇實體獎真係唔想玩呢隻垃圾game

話說有冇巴絲知個應募地址填buyandship 嗰個得唔得

嘩~你班課金主

集運應該得

報名資格
・僅限居住在日本國內以及韓國國內的當選者，方能根據本公司所訂定之報名辦法提出報名申請。
・未成年者，報名時須經過監護人之同意。提出報名時即視為已取得監護人同意。
・本公司以及本活動企劃單位之員工及其親人與其他有關人士不得報名。
※居住於日本及韓國以外的國家或區域者，無法受理活動招待券的發放以及贈品的寄送

唔送國外姐

所以諗用集運嗰啲地址得唔得

唔得嘅話就要搵其他方法

可愛

希望可以啦

BTW好想收到贈品,但要打多3億分

頭20全部課長嚟 我哋哩啲唔夠玩的

Ig影到奈子好高

ig hi奈

得㗎
個app嘅研發公司同twice嗰隻game一樣
之前我twice個game抽中嘢填集運地址都收到

下個post轉去成人台

等了又等,今日每個鐘都上一上 SMS 睇下有無驚喜

改返IZONE 討論區

第1張 目測 169.9

對鞋

咁團愛post點算

唔同、呢到係愛油黨

油以外同團po 完左1週年po分返好似好啲

團po成兩個幾月無人講野，已經沉到落海底。

利申：有留名。

我一開始就係呢邊，都無去過團po ,呢邊反油但我完全無維和感

開 vlive 都要玩彈弓手

成班明反暗解

會唔會係一週年出trailer

1 秒Vlive 之後就冇左

禾珠掉選拔？

有v了

終於開番v

平陰權F

金毛鴨睇唔慣

係啊

間條光北

光北好大...

吓，呢度唔係團愛post咩

呢度係油外po
只係話一週年俾返個名份油b先轉topic

光北世界cup

咁就完左

最後係咪話好快有野睇

唔識韓文

係咁講開車 搵人解下迷

叫油外po但討論度最高

簡單就係就cb

下年呢個時候開始會討論散band後去邊
奶真新團
娜everglow
彩源rocket punch
權退休或轉綜藝
演solo
周拍劇
櫻返HKT一陣退休做廣告明星youtuber
奈hi 返自己個度捱
純可能做綜藝又或者唔做娛樂圈
數來數去好似差左一個

油b 同詩安組隊

隻糞驚真係活動停不了

點解覺得演solo

覺得佢無咩路可以行，
可能轉下公司仲好

利申 就快糖尿

冇架喇，一齊拖飛機

BLOOMing

失踨人口 - 純

夠啦，風紀準備出動

油外只是表面，油愛在內心。

我睇左幾次有3個鏡頭加埋應該無1秒

啱啱先講完就有野睇

希望chu s3 有多返d鏡頭

擺到咁正 應該都係奶c

一定係架啦

瀏海權 好撚正呀

韓國個邊不嬲都奶c架喇唔係投個一位出黎做咩

之後大家係到ff丫嘛

應該用埋呢次花concept就轉其他

之前

好正

但係最後坐低個幕c位唔係奶粉

真係好撚正

你哋慢慢爭權啦 蛙蛙我嘅

嗚哇 不如一槍打死我啦

權f即係權f ,連奶同櫻都忍唔住手

蛙蛙交比你，櫻奈我抱走

刷新顏值上限，hi真係靚到癲
feel到隻舞會cls

奶=ME

喂

純係咪退左團
又冇鏡頭

#20191111_6PM

光北一個眼神殺死我了

勁少純 唔知點解

Vlive C位，mv無佢正常

返來囉
巫師們準備好賣腎未？

單人cut好似得一秒

分半鐘 1秒都冇 otr是咪玩嘢呀

我就頂唔順，好期待呀

訓係度係最高

咁快十萬點擊

仲要等13日

今次好似主推奶櫻權?

權勁多鏡頭

果然係正規專輯 這咁睇都幾華麗
同埋D舞步睇落都好似花開花合既感覺

奶就不嬲有time, 櫻權源，otr 係咪想櫻帶咁多個

完顏團

幫大家搵哂純全部鏡頭
全部閃過 加埋應該有一秒嘅

同一星期會有邊d大團打歌呢
好期待

真真

是咪有ione chu?

粉紅色嗰條係咪淘寶嗰啲姊妹裙

今次大家推測到故事

我采

呢對有 D怪

好耐無見

on9奶今次無C位我去旺角裸跑同狗鬥快啊

笑咗⋯原本都冇咁覺得，你一講完就覺得係

cool呢 果陣都係淘寶裙....

開花開花啦 好正呀

邊度睇到係十一號

COLOR*IZ
HEART*IZ
BLOOM*IZ
"Our COLOR BLOOM your HEART"

thz bro
1秒shot真係好難接受

岩岩韓國返黎

巴打你係咪長期moon post

買咗本雜誌

真mail 標題原來係劇透

四家姐都做_ _ _ _

Which celebrities are you close to?
Yujin: fromis9 Jiheon
Hitomi: GWSN Lena
Nako: Fairies Hayashida Mahiro, Honda Miyu
Eunbi: gugudan Haebin

Sakura: Nako

竟然唔係exy
櫻奈一齊出走齊上齊落

毒櫻

唔通答你虎東咩

櫻：男女之間做唔到朋友

DLLM cut埋唔夠1秒

最緊要既IZONE CHU幾時播

明明我睇咗幾次都無留意到權對
你一cap⋯⋯

上次日單已經成個mv得四秒，估唔到返到韓國都一樣冇鏡頭

光北太佛系，同制作組應該無乜兩句

原來出返黎

即刻有代言

IG

加埋呢段終於夠1秒DLLM

藝人只係佢表面既工作

最近假日都怎麼渡過？→玩遊戲
理想的約會是？→想在家看電影或是玩遊戲
最近買的東西是？→網購了秋季的服飾
藝能界關係好的朋友是？→奈子醬
喜歡的飯糰配料是？→芥菜
最喜歡的東西是？→酸梅

見有人話權係拍手會到講左冇CHU

頭三樣回答都係宅家

以佢跑個步都食到女 制作組無可能走得出佢視線

光北唔使咁多line 同鏡頭，畀佢上多啲電視同直播得喇。

其實佢係一個餓底

餓底要私了。
私下請佢食飯。

再有IG

正到呢

其實係傾好左 叫唔好捧佢 後面行行企企 輕鬆D

係咪專登咁答架

真係好毒呀媽呀

奈B都傾好左 叫唔好捧佢

正常答案啦

又毒又宅

ok呀我覺得接受到

我到宜家都唔知洗衣機想表達咩

冇開youtube

將啲珠放晒入洗衣機就會變成應援棒

變一變，啲錢翻咗唔知幾多倍。

有冇人入咗官網
啲門係咪開唔到

屌,Nako佢都夠膽答得出你答下村重,演都好d呀

可以左轉右轉

劇透

佢仲要特登整到啲門開到少少。

有d恐怖

好橙

幾好睇

油c

咁萬聖節嘅

有冇人開到門

係囉 以為係萬聖節限定活動

無人貼？

orange 🍊

個色同預告好唔夾,再加上叮噹門,一定有古怪

點解無個正常

會員2期係咪未有得登記/買?

上次又狼人殺又盛,今次大家FF咩

191029 screenx_kr官推更新

別錯過任何一首歌哦〜♡
由12個女孩準備的
<EYES ON ME：THE MOVIE>
播放列表閃電揭曉！

CGV ScreenX，4DX，帶有ScreenX的4DX，2D Theater上映

問號專輯下方大致意思：將會有2首未公開新曲！

開門彈油b出來

G chi

慎言

lm睇走數

笑死

Mamamoo又11月cb ?

exo話下個月cb 唔知個下個月係十一定十二

神仙大戰

GOT7 11月4日
BVNDIT 11月5日
1TEAM 11月6日
IU 11月1日
宇宙少女 11月中
AOA 11月中
MAMAMOO 11月中/尾

11號唔撞男團同IU就夠玩

贏哂啦
exo11月尾

出道單進化版2.0

希望玩埋呢次開花
新一年玩下其他主題
黑暗風 sm風

呢個動作係好正
kpop真心好少女團玩花式玩到咁齊,背後班排舞師好癲

點解我仲可以未book 機票同住宿去12月拍手

舞台效果好正

idol 大部分有能力做到，差在排舞師肯唔肯咁做姐

不過鏡頭好難拍
同上年日本mama一樣
三次開花都要高空拍螢幕睇

我loop左四次
發現開花果party
好似乃木板同步巧合

勿屌

G持

queendom 六組唔係都係11月cb 咩
歌都出埋啦

[✉️] #아이즈원, 11월 11일 첫 정규 앨범 '블룸아이즈'로 컴백...트레일러 영상 공개

#IZONE #アイズワン

正規一輯，編舞家編過 다시만나 隻舞

手機嗰個係彩元細個？

我miss左定點？

大家快啲做WIZONE啦

一期唔係2020先完咩

做咗一期咪得 第二期等下年啦

仲有半年先二期 慢慢等

「SHE THREE」雜誌翻譯

wa，好差囉你
不過層主認唔到人仲差

演就應該唔及nako
至於村重我唔清楚就唔講啦

認真？
睇下先

自己揸機🤦🏻‍♂️

人哋揸機

我覺得正路喎
依家櫻又未返HKT
由HKT 去IZ*ONE 都係Nako 同佢一齊
共富貴/共患難點計都係Nako

香港係咪真係唔會上映套電影

救世主畢業，有無機會畀美尾上位？

hi ，奈，演

櫻

韓飯唔識
等日飯出手答

有冇咁撚多卡

同韓飯，不過我諗美尾無機會上位

3個version

CLS

銀彈準備

C L S

呢到有冇人儲開卡

點同你玩阿大佬....

3ver
39小卡 每ver 13張
pb 3ver
小卡144張 每ver 48抽4
ar卡36張 每ver 12抽1
post卡 36張 每ver 12抽1
mini卡36張 每ver 12抽1
poster 16張 個人12 小隊3 團1

AR卡即係咩黎??

x1果隻？

今次首週有冇機會破紀錄呢

姐係有兩set 小卡 要儲一個人 要幾多張

睇大陸仔

多謝總結

賣矖兩個腎都唔掂

IZONE卡 3ver 13選2（單人1 團1）
PHOTO卡 3ver 48選4（單人4*3=12）
明信片/mini卡/AR卡 3ver 12選1（單人3*3=9）
海報16選1

知唔知幾時有得訂

呢幾日啲人已經飲壞左個腎

到時交換自己推 有排換 乜都要抽

真係換卡都有排換

下尾story
1pick 護琦手

有冇人諗住買埋KiT ALBUM

近排係咪冇左圖海 月尾都未爆data

大家都愛護琦手

全餐啦.仲諗

順圭係咪出左事？ 好似唔見咗好耐

不了

估係張卡有有個QR比你用手機照一照，跟住會有3D真人出現係你手機到跳舞或者唱歌講野咁羅

3D真人？

如果係又幾正

係 但係冇聲嘅

hi演業績跑贏大市。

即係3d油b會喺部電話跳出嚟

唔好睇 直接換走佢咪得

棄訂阿純 業績差到咁

頭幾張我以為係高珠

app已down
唔時係咪要到11號先會顯示ione

冇咁誇張 但張卡會變左gif圖咁

上落真係差好遠

藍籌股重質不重量

阿純

當我想棄訂純
我睇返之前啲喵圖
我棄訂嘅念頭就消失了

純喵係重質不重量嘅

why not all

11月15日第一場簽唱會，巫師們係咪要請假買機票了，順便訂埋戲飛，無左半個腎了

正

有冇買過x1隻碟
用個apps掃一掃就會有幾秒gif睇下

無女買嚟做乜？

AR 卡 參考

求最平架買碟同周邊地方同方法

睇左未

運費幾多？

岩岩落手訂咗呢個，運費好似係$50

比呢個平9蚊

上水先

小小似，不過我唔會聯想到

我訂咗哩個

想問下有冇知gmarket大概幾耐到到？

你乃咩推？
我yoda

咩網？

ig 奶粉

好公司

風紀

出日文版

算係咁，出埋日文

如果想中簽售 80隻係咪差唔多

正呀首位

同求

Gmarket

國際女團 預200隻啦

我就衝300隻喇 by 南南

賣身養女

見到純Mail 個標題就估到

買完呢三百隻 個人醒咗
隔離個三姑姐都話你靚仔咗
仲有得入fs添

其實公報左玩法未？

頭貼頭幾咁sweet

光油cp

各位WIZONE 準備好賣腎未？

邊位南南
冇人識

有咁多買咁多

300隻

去足哂

買哂全間鋪啲貨 包你一定入簽售

日版好聽過韓版

打錯應該係韓版好聽D

191030.TMI뉴스.#아이즈원(#IZONE) #장원영 뇌섹여돌 7위
腦性idol 7位

冇錢唔買

1隻百幾太貴不了

買左冇位擺 唔買

偷跑？唔係聽日出咩

佢官方自己出，算唔算偷跑

係咪都抽唔到 唔課了

啱呀 慳番啲錢好過

抽hi touch 簽名好過啦

人類究極體

Bitch

唱日文好濃昭和風。

爆左兩個櫃唔買啦

間場果下真係好CUTE

咁我都唔買啦

慳錢多好

唔好再講啦

咁呢間野用乜野黎搵錢?

幫人養女

你間接資助緊福佳P社

靠班仔

我認，我自首
我今日睇左個新MV啫，咁快彈就出來提我

原來 IZONE 同 P 社有關係

BLOOM*IZ第一場簽售會
舉行：11/15(星期五) 20:00KST
招募：從預售開始到11/10 23:59KST

BLOOM*IZ第二場簽售會
舉行：11/16(星期六) 19:30KST
招募：從預售開始到11/10 23:59KST
*由於個人日程安排 兪真將不參加

UNIVERSAL MUSIC STORE 限定特典一種

JAPAN OFFICIAL SHOP 又限定特典一種

不過好q貴 580幾3個ver

otr 同aks 搞咩

會唔會係日版韓版有少少唔同嗰啲仆街野

成豬算係otr個老闆？

仲未計運費，佢運國內都要收700yen.仲要轉運

但有咩唔同先要貴成200

表情好正

係日本買韓專唔係不嬲貴d咩

有相睇了

你咁準時

有蛙蛙

開咗對門都係之前啲玩法

演得兩張

好似變左做大型代購咁，賺到咁盡

係咪應該左係ver1 中ver2 右ver3？

第一個㩒演就有三張

三

牙F好正

Queen 權F

抄車

我撳咗兩次都得兩張

你個野壞左

演好型

幫你唔到

個twitter唔好再遲啲

蛙蛙好正呀

個unit 係咪one day 個分法

權f好正

I WAS
I AM
I WILL

頂 櫻又講番pd48

錢應該都係cj出，P社係出地方，成豬負責制作，佢收錢做野，似CEO多過老闆。

唔知點解我覺得第一張相既風格係呼應翻COLOR*IZ，第二張相係呼應翻HEART*IZ

i will

劉海權

英治幾時推埋油

呢度都變埋izone討論區啦

果然只係得我發現唔到油理既好

柔理BB

重有我

全部都油推 唔洗唔認

有唔推柔柔既咩
阿純仲要係首席柔推

笑什麼 你都是油飯

全部都口裏說不

上年已經有人預言，遲下柔理形象變好，你們就要後悔了。

我推佢落海

哪哪哪..唔好亂講野

不用分那麼細 我係話在坐各位都係__ __

咩意思？

叫你快d課金 見到櫻咁望住你 唔係唔貨呀？
應該係咁

Ok聽日月尾 出糧

訂碟未

等姐姐開訂

韓飯做的Heart*iz跟Bloom*iz預購銷量比較圖
Heart*iz:7,114
Bloom*iz:15,143

兩倍

點解唔對比埋coloriz

咁之前首AYAYAYA同So Curious會唔會唔加埋入韓專到架？

好似有啊

Yes

終於……

i’m so curious about u

I'm I'm I'm

有中字未

好可愛呀

咁早嘅你

睇黎反cup bp應該無問題，可唔可能再追近D T團

睇落好似係，第3張全部都好靚

好

女王權快點收我做部下 或者升我做國王

我蛙梗係可愛

睇緊波未瞓姐

會唔會太屈機

唔會 我老婆正常發揮

嘩 HI
靚又得型又得

HI靚到

Hii好正

Hi醬 cls

Hi醬
佢真係好啱粉紅色頭髮

Hi醬一日靚過一日

hi西裝張相唔係擺咩特別pose，但就咁企喺度連埋表情已經好有型。

第一次見
AR卡好似好好玩

好正呀呀呀呀
hii醬香肩

AR卡，可以日夜時刻見
真人，耐唔耐先見一次

喂呀

Cls hi

屌 又組隊

笑到我噴飯

奈一定冇可能show肩

咁快又有

加咗

點解，之前mail 咪有張著露肩衫幾好睇呀

Hi醬幾張圖好正

IZONE 萬勝節唔知有無搞作呢

申請ed

申ed

唔敢睇

蛙

雙金

爆左申請 申唔到

申到了

啱啱清咗申請 試多次

珉週出演的電影“The Fault Is Not Yours” 角色版預告cut中字

喂，請集中討論......

彩元仲有兩張

演

好正啊

話時話喺邊度揾出嚟

呢個係乜野版本?本體係乜野黎?

twitter碌到

佳恩
好大個月球

kihno album

佢再無活動好快比人忘記

佢又劇透一會有野睇,應該係V掛

期待奈大解放canada

C
L
S

second day preorders of bloom*iz compared to heart*iz 🤭

bloom*iz with 19,881 preorders
heart*iz with 3,869 preorders

bloom*iz 2 day preorder totals: 33,272 copies

heart*iz 2 day preorder totals:
11,043 copies

ktown4u numbers jumped tf out
kwizones in disbelief 😆

衝一百萬

MLTMLT

過到twice 我都會覺得好痴線

又有得食

NAKO 上電視

又色我奈B，色完心口，色canada

今次成隊上？

要睇了

話時話成隊係咪得油無試過單獨或小隊上綜藝？

點解感覺會好悶咁

奈b終於有節目

咪燈

白鍾元有份
采源就好似無

全團人喺另一個房玩唔摻奈子？

奈子同真去煮野食
其他人去亨敦果邊玩就正

睇邊邊好？

係咁嘅話肯定睇唔哂啲細路
會亂到爆

唔知會唔會單獨比間房佢哋呢

頂好恐怖 萬聖節filter加落vampire度

成長圖

越黎越性感

見證住Canada嘅成長

做乜有Nako個頭係到既

其實過硬

紀錄係幾多

好似十五萬初動

首周15萬,最新報共40萬

大陸站貢獻左2萬3銷量

今次訂碟姐姐都唔平喎

幾錢

kcon Thailand hi touch

heartiz首週唔係十幾萬㗎咩

130一隻
見到嗰日朗豪坊派野啲站320一set三隻

呢個應該係首日

佢mean9緊nako矮

冇得3隻3隻訂？g媽都有3隻1set咁訂

IZ*ONE RememberZ Halloween voice lines

都係G媽最抵

啲站125一隻 三隻1set就320
姐姐就係唔係都130一隻

自己訂1set除返開都120一隻 點解去13樓

鋪租

見姐姐唔駛本?
你大膽D可以拎埋個簽

我訂3set除開105一隻

3set

你岩

人生巴幾多set

1set啦 少既卡慢慢散收

G媽 3SET 1000都唔洗

準備

今次隻碟咁貴
人血饅頭

都係未有nako

櫻純鴨

櫻純娜

櫻靚到癡線

G媽填地址可唔可以填順豐站地址
唔想寄去屋企

純 第2張好有大佬feel

女帝光北

99s

好似要打電話講

我櫻

係天使呀

超靚

鍾意娜b依張

三家姐

第二張

櫻型又得氣質路線又得

第二張個表情

令人石化。

全部都好正呀

油膩？

露背，唔知會唔會著呢條裙打歌

我都表白第二張

牙櫻世界第一!!!!!

+1

唔會啦咸濕仔

我死啦 櫻好靚呀

想像下都

之前5個都靚 不過我哩度嘅全部係講啱啱嗰三個

又膊頭仔又背
愈黎愈過份
點頂呀

要向法庭申請禁制令，阻止露出。

咁我申請私有化

應該影全身俾埋對腳我睇

我人生最棒的選擇：入坑宮脇咲良
”媽媽 我的選擇沒有錯”

著露背裙打歌就話我

笑咗

對眼電撚死人

上個post過後，今個post尺度低左好多

想睇西裝打歌多D

諗到都覺得正

禾櫻嘅靚簡直幾何級直上

巴打好有恆心

已成習慣

武林早晨喵

玩法有冇變過

人地揸機

邊位ching係觀塘連儂牆貼櫻花同nako總選海報

屌你終於上水

香港咁忙

間唔屎都要報下平安啊

即刻去做獅子狗

西裝奈子 好cute

我奈

有無圖睇下

貼口罩黑衫look好過啦

觀塘邊個位？

趕返工無影 一陣食飯影下

連儂隧道

創紀1期同牛頭角之間個條

吸血鬼嘅餘韻

就算佢擺個cool樣，結果都係cute。

無西裝既

第三張應該係西裝，不過淨係見到領口。

幾時先突破到俾到個全身shot來睇下

150嘅時候

冇油no good

人哋揸機

貼油b還眼撐港圖

油B只會撐一生遺憾粉
sorry😐

福利圖s

點解唔係白衫

冇

無人理

理下囉

攞住條巾影相有啲好笑

英妹

加白毛巾

唔係紫色嚟架咩

出片了

Hiiiiiiiiiiiiiii chan

加推未

睇錯

光北同蛙一齊真係通殺

爆po前再留名

隻狗有得奶佳恩你點睇?

我想做隻狗啲囗水

推

直路

輕輕一推

推po

最後大直路